（某村）驚到震

聽緊d伯父係到9up

圖1架車cam小心

字都唔識寫

一陣我都會出去
大家小心

頭先見到架航拍
邊個巴打

係咪官地黎?
問一問路政,交通部

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

保良民 抗恐襲